眾志三人判罰款 區諾軒判社會服務令 周浩鼎要求律政司覆核刑期及提出上訴

香港眾志副主席鄭家朗、成員吳嘉兒及何秀儀，去年在立法會有關《國歌法》的公聽會上抗議，被控以在會議廳範圍內逗留時未有遵守秩序罪成，各被判罰款一千元。民建聯周浩鼎認為，衝擊立法會後只判罰款，欠缺阻嚇性，令社會誤以為有關行為代價低，要求律政司就判刑作刑期覆核。

對於區諾軒以「大聲公」襲警一案，法庭拒絕律政司刑期覆核，維持判社會服務令，周浩鼎批評有關襲警行為非常嚴重，要求律政司提出上訴。

周浩鼎幾時指揮埋律政司

執葉律師...

妨礙司法獨立?

鬥左鬥左

垃圾周浩鼎 成日衝出黎7

連自己老婆同個仔都教唔掂，學人叫司法覆核